[以正視聽] 如果你記唔到 727 定 728 光復元朗

請記住係星期六果日！

星期日第日仲要返工返學，戰鬥唔到好耐，所以係 727，星期六！

元朗文宣

元朗公海

政府已腐敗失效，巿民自求多福。

推!!

我好撚多野想講但冇野講